數學勁入黎

sin 90°=1. cos 90°=0. tan x=sin x/cos x. So tan 90° = 1/0

Formalize this argument, discussing any problems that arise.

乜呢類偽open question真係有意義咩

成日都有人以為自己係拿破侖架啦
仲好笑嘅係一個數學專用英文term都冇嘅句子要特登用英文寫

1/0 tends to infinity, doesn't exist?

凵

中學生咪上連登啦

返屋企食屎啦 中學生學乜撚嘢人上連登

tan可以90度架咩

利申左先： 自己仲讀緊year13 a-level 入黎都係想考下自己

首先 tan 90 係 undefined or infinity .
條題目都同你講左tan x = sin x / cos x
咁tan 90 = sin90 / cos 90
Tan 90 = 1/0
LHS: undefinded or infinity
RHS: undefinded or infinity
我覺得無野可以discuss 同無咩大問題
你自己覺得有d咩問題一齊傾下

我中學程度都知tan掂唔到90度bor ching

90- > 90 > 90+

首先, infinity or undefined不是數字，因此不可以話：因為LHS同RHS都係undefined,所以兩者就係等於或者一樣

我估問題的重點應該要係 tan x = sin x / cos x 對於什麼x才成立?

Sin angle sin
Sin sin sin
Angle sin angle
Angel angel sin

Side

咁都有得笑